如果王家衛拍avg4會點

片長起碼5個鐘先

佢拍 有生之年會唔會見到佢上畫

Avengers assemble 果幕會有大量白鴿出現

嗰個係吳宇森

10年先拍到第一集

而家仲拍緊

炸魚薯條再成為經典

ironman 大戰之前點返支煙，再黎個慢鏡close up

ching究竟知唔知邊個係王家衛？

Cap: 如果，有多一樽皮姆粒子，你會唔會跟我一齊返1970

成套戲會多左好多旁白

個個男人好似好有心事
個個女人就講短白點 就吓吓擺晒post
打果時 動作唔多 短
畫面唔光 比較暗 多數懶係自然光

Thor: 呢個星球後面係咩呀
Starlord: 咪另一個星球囉

睇到標題就笑左

由於王家衛拍攝時間太長，電影公司會為收支，搵劉鎮偉用原班演員夾好檔期，另外拍一套一樣卡士既胡鬧戲出來上畫頂一頂先。

但係呢套最後唔小心都變經典，梳。

thanos：十六號，四月十六號。一九六零年四月十六號下午三點之前既一分鐘我消滅左全宇宙一半人口，因為你我會記住呢一分鐘。呢個係事實，你改變唔到，因為已經過去左。
antman：你話咩話

大量英雄內心獨白

美隊：「我同佢最接近既時候只有0.5公分，15分鐘之後，佢殺死我一半戰友。」

Iron man:「出入戰場咁多年，最大既敵人，係時間。」

王家衛我唔知會點
王晶就一定會拍到成部av咁
可以睇到黑寡婦全裸先
仲有會同英國隊長 iron man大戰100回合

梳係美國隊長先啱

仲會有大量屎尿屁

王導都未開始拍，洗乜急，睇住李安變形俠醫先

Thanos:人最大的煩惱，就是記性太好。如果什麼都可以忘掉﹐以後的每一天將會是一個新的開始。

鷹眼同bw 果幕都有排講

Ironman:我以為我每次出戰後地球都會安全
好多年後我先發現 但原來 地球最大嘅敵人係女權撚

我知道由我噠手指嘅呢一刻就已經返唔到轉頭，
做英雄，一直以黎都以為係要拯救世人，
但到最後發現其實係唔想失去每個人。

如果有多一粒靈魂寶石，你會唔會同我一齊跳

鷹眼：跟一個人合作久了，你的習慣或多或少會受他的影響。雖然我很熟悉這種香水，可是我怎麼也不習慣從別的女人身上聞到。

Sam，今日我把盾牌送給你，往後的路，你是一步一擂台。希望你像我一樣，拼一口氣，點一盞燈。要知道念念不忘，必有迴響。有盾就有人。

tony stark覆機，密碼：i love you 3000

我以前聽人說過如果化灰的話，灰從身上飄散出來的時候像花一樣，很好看，想不到第一次看到的是我自己飄出來的。

炸魚薯條丫 好味呀

等咗十年先至有得睇AVG2預告

iron man: 聽人講呢個世界有種雀仔係無腳架，佢只可以一直飛呀飛，飛到攰就係風入面訓覺。呢種雀仔一世只可以落地一次

個次就係佢死既時候

洛基：今次你唔帶返個舊鎚黎？
雷神：佢走左
洛基：點解啊？
雷神：佢話想換換口味，都啱嘅，宵夜都有咁多選擇，何況係主人呢？好好地炸魚薯條，食咩cheese burger 呢？
洛基：小事嚟嘅，佢唔換下口味又點知你先係真材實料，佢遲早會返黎搵你，你放心！

隊長 不如我地由頭黎過

隊長：或去或留，我選擇了留在我的年月，那是我最開心的日子。

起碼整場一代宗師式雨戰
D打戲應該有意境同靚好多

媽阿好柒阿

strong post lm

會坐2046既火車返去過去

其實ＢＵＣＫＹ定ＷＩＮＴＥＲ ＳＯＩＬＤＥＲ只不過係兩個名姐，呢兩個名後邊都住左一個受傷既人

15fps

交粒石出黎 >>斬頭
雷神：我話我要粒石啫 你偏偏送條命俾我

成套野得幾個人

可唔可以唔打呀呀。。
唔得
可唔可以留低左手。。
唔得
十秒之後 .....死

Ironman: cap 由呢個系列上映開始 你同我係朋友 呢個係你同我都無法否認嘅事實

Antman: 我以前以為五年很快就會過去，其實是可以很長的。有一天有個人指著手套跟我說，他說會因為那一分鍾而永遠記住我，那時候我覺得很動聽...但現在我看著手套，我就告訴自己，我要從這一分鍾開始消滅這個人。

笑撚死

「老闆，一份芝士漢堡。」
「又是芝士漢堡？每天晚上吃不煩啊？」

悶唔悶d

ca：不一樣的人生，我都想試試
還石前

奇異博士化解thanos招幻術, 唔係變蝴蝶, 全部變晒白鴿

美國隊長打中國太極

同講time travel個到一定好多廢話

文藝動作片

一千四百萬份一？
不，因為你，所以是一份一。

頭半個中都係冇bgm冇對白，影住thanos煮野食，煮煮下會對住塊鏡跳隻舞

冇cg 全部handheld 拍
打交場面慢快門 講意景
Ironman（梁朝偉） cm（章子怡） 等等吊威也 係竹林飛來飛去
一定係周潤發做Thanos 啪完手指會食煙 之後獨白內心戲

時間線就好玩喇 穿撚到你傻
但會提提你今日係幾年幾月幾號

NB. 此劇無劇本 一定唔驚演員爆劇情

00後唔識扮識 真係好柒

Call機密碼
Ironman：我愛你3000

幾條友打都拍幾年，幾十個英雄真係拍撚到2046

清晨7時31分
我啪了第一下手指

CA：「Tony，說句真心話，我心裡有過你。我把這話告訴你也沒什麼。喜歡人不犯法，可我 也只能到喜歡為止了。」

Iron man 啱啲呢個

淨係鷹眼黑寡婦個幕都要拍半個鐘

可能係拍緊

2046上畫

笑撚到仆街

半個鍾Iron man suit up

仲揀緊角

啲對白全部都係偉仔聲

死, 我一直都對佢好恐懼, 但係2023年既呢一刻, 喺thanos面前, 我淨係得一個機會, 而喺呢一刻, 我已經覺得死唔可怕, 喺呢一分呢一秒, 大家都會記住我既犧牲

如果 我有多粒寶石，你 會唔會跟我走

Ironman:睇黎你嘅年紀都應該四十出頭，呢四十幾年黎，有d事你唔想再提，又或者你唔想再見。因為佢做過d對你唔住嘅事（消滅一半人口），又或者你諗過殺左佢。不過你唔敢，又或者你覺得唔值得。我有個朋友（雷神）佢武功非常好，不過佢最近生活有d困難（狂飲酒），只要你比少少銀兩佢，佢就可以幫你殺左嗰個人，即管考慮下。

美國隊長隔著玻璃窗靜靜看著愛人，徐徐地燃點著香煙，站在角落，心中暗想：世間最痛苦的事莫過於等待，我不知道她等了我多久，我一直以為我不會再有機會見到她，突然間，我不知道該怎麼開口，不知道怎麼講第一句話，告訴她，我真的很愛她。

ironman: 有外星大軍 高科技武器有乜用呀，跟啲咁嘅大佬，吔屎啦你

笑撚左

可唔可以唔抄以往嘅電影
試下幻想啲王家衛真係會度嘅內心獨白？

想睇美隊嘅

Thanos:十五日，晴，有風
地官降下定人間善惡，有血光，忌遠行，宜誦經解災
（啪手指）

cap:沒事嘅時候我總係望向墳場，我清楚記得嗰到有個女人等緊我

Falcon:其實他不是沒有來，只是走錯了時間。我們大家都在加州，只不過我們之間相差了49年，現在他那邊是1970。不知道今天晚上8點，他會不會記得約了我呢？

通常拎咗寶石望都唔望嘅人，佢地嘅好快就會洗哂
但thanos數得好仔細

所有寶石都係潮濕嘅

當我終於還哂啲石，諗住離開1970既時候, 我突然間諗起peggy，我覺得好難過，我始終認為，陀錶入面張相，應該係我地兩個人。

佢冇能力拍

Thanos:乜轉左架部都唔通知聲阿 tony 哥

stark: 你知唔知呢度打幾大阿？
thanos: 係咪唔受我玩先
stark: 嘩！乜攞啲寶石黎孝敬我阿，我怕會折墮阿
thanos: 你阿都墮到盡啦，日日食長齋生仔都唔方有屎忽

captain：靚仔！你講咩阿！
thanos: 咩阿！

stark: Er..人地攞啲石出黎搏，俾人威返幾日囉，下話，烕霸哥

鷹眼：Natasha, 不如我地重頭黎過

王晶我唔知會點
成龍就一定一拳打落thanos度然後哎吔一聲跟住係咁呵雙3手

最尾一幕係狼人攞風筒吹頭
得一個鏡頭，但無再有交待之後點亦無下集

佢地喺花園同thanos嗰段 起碼嚟返10零分鐘對話同獨白

可能有吳鎮宇皇妃超人出現！

到有一日你需要嗰粒無限寶石嘅時候，就打一個電話俾我，我會話你知放係咩地方

做乜姐姐

Thanos:該辦的事，天打雷劈也得辦。

真係有喎

岩吖大半集耕田撚雀

救命，成個post 都係梁朝偉把聲

反到1970既 cap 拎住支皮姆粒子 望住Peggy 做野
內心獨白
Cap:其實要回去到未來並不難。就看現在有等你。

美國隊長：「Bucky，世間所有的相遇，都是久別重逢。」

．鷹眼行入房內準備同山口組開拖前，一邊拔劍一邊自言自語：
好多年之後，我多咗個綽號叫做浪人，任何人都可以變得狠毒，只要你試過冇咗最珍惜嘅人。我唔會介意他人點睇我，我只不過唔想別人比我更開心。

．BW 跳出去之前同鷹眼講人生最後一句：
我在最好的時候碰到你，是我的運氣，可惜我沒時間了，再見
說罷在鷹眼懷中跳崖而下

．Thanos 擔住口煙慢慢由甲板行落飛船：
世間所有的相遇，都是久別重逢

踩熄口煙後繼道：
寧可一思進，莫在一思停。現在的我，只能進，不能停。

鷹眼在湖中緩緩醒來，啓動傳送，在湖中消失（超遠景，一鏡過，focus湖上面嘅漣漪，鷹眼得粒黑點咁細）
鷹眼跌倒在傳送平台（鏡頭快速一轉）鷹眼倒坐角落，抬頭呆望，心中暗想：如果心靈寶石需要一個居所的話，我希望是我的懷裡。而愛，永遠藏在你的懷裡。

王晶拍既話應該點都會加場女角被污辱戲，例如red skull會要同黑寡婦上床先會話粒石點攞

人世間所有的相遇，都是久別重逢。

點解只係一瞬間，就好似過左五年咁漫長？
我唔知，我淨係知道，係呢一刻，我攬住你

高質

呢個po有以前舊登嘅感覺

真無限之戰～

蟻俠: 不如我地由頭黎過呀？

Tony同carter死左之後。某一日，pepper去餐廳食食下麵見到captain，然後上左captain架電單車。

Benedict 會左旁白

呢個post都夠料拍套出嚟

因為班小朋友唔睇王家衛

全部點覆都自帶bgm, 燒煙聲， 秒針既Tick tick聲

美隊搵Tony出山途中獨白，梁朝偉腔：
「見住巴奇消失之後，
我以為會消失埋一份，
當我打算合埋眼諗住Peggy Carter咁等住變灰，
點知合埋眼浮現嘅面孔竟然係你...」

一套10年，22套咪成2個世紀

im 撻手指前一定要有內心對白

內心讀白：5年之前 Dr Strange同我講過 我地只有140萬分之1既機會會贏 我唔知呢個機率究竟有幾細 我淨係知一生人總要面對一d大抉擇 或者我人生中最大既抉擇 就係呢一刻

鏡頭一轉 撻手指 i am iron man
然後全劇完 唔講結果到底邊面贏

仲差小小嘢喎師兄

Cap (旁白) 那些消逝了的歲月，仿佛隔著一塊積著灰塵的玻璃看得到，抓不著… 他一直在懷念著過去的一切，如果他能沖破那塊積著灰塵的玻璃，他會走回早已消逝的歲月。

Thor (旁白) 一個人受了挫折，或多或少會找個借口來掩飾自己。

Tony同ca 淨着住條白色底褲係床度互摷

我寧願做一日captain，都唔要做一世Falcon

蜘蛛仔：化灰嗰下，我以為我會永遠見唔到Mr. Stark。我冇諗過，我下一次見佢嗰陣，卻係永别。都啱嘅，人點可以唔别？我想喊，但係我冇喊。

垃撚圾

真

Captain: 我曾經聽人講過，當你唔能夠再擁有既時候，你唯一可以做既，就係令自己唔好忘記

雷神:好多人問我，點解爛左個鎚，又整個新既鎚黎用，其實無咩特別，只係我鐘意。

聽過，沒有腳的那種嘛。你這些話哄哄女孩子可以。你像鳥嗎？你那一點像鳥？你不過是我在唐人街撿回來的酒鬼而已。像鳥！你會飛的話就不會呆在這裡了。飛呀！有本事你飛給我看看？

王家衛都拍過一代宗師架！大家除左作對白之外，仲可以形容下王大導D慢鏡

呢個似啦

Stark: 我一路以為我成世都要著住D盔甲打生打死，但原來無左套甲，我都係一個IRONMAN。

結尾IM 喪禮完 睇番遺言： 世間上既相遇 都是久別重逢

Thanos: 「我一直以為是我自己贏了，直到有一天看着鏡子，才知道自己輸了。在我最美好的時候，我最喜歡的人都沒有在我身邊。如果能重新開始該多好！」

獻醜不如藏拙

聖石，兩個字，有定冇⋯⋯冇既訓底，有既玩曬，你說這話對嗎？

CA:0係我仲未加入軍隊之前，我已經講過: I can do this all day.

又唔好自命清高住

stark：我一直以為我同captain 唔同，點知原來寂寞起上嚟嗰陣，個個都一樣

諗起Mission impossible 2

呢個post 拉高緊連登post 整體質素

十年拍一套邊度嚟avenger s

如果計埋所有構成marvel宇宙既電影，應該到王家衛個曾孫都未拍完

Ironman : 「英雄兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低囉，企得番喺度嗰個先啱晒，係咪咁話？」

拍ca跳舞都跳半粒鐘

Ironman問pepper: 如果我多套甲 你會唔會跟我走

雷神：喺後生既時候，我以為拎住個得我拎得起既鎚，上陣殺敵，我就係無敵。但打左咁耐，我發覺，可以放低個鎚，先至係無敵。

梁朝偉會做邊個角色?

黑寡婦從懸崖上跌落，心中思念起與班拿甜蜜的時光，心中道：我踏上時光機的時候，我以為有一刻還會回來，沒想到那次是最後一面。原來我只有眼前路，沒有身後身，回頭無岸。

Assemble bgm會用cap跳舞嗰首老歌

Banner: 我一直以為我同Hulk係兩個唔同既人，但原來我地一齊都記住同一個女人名，Natasha。

雷神：
曾經，我自以為是你的唯一。我以為，你沈實的重量、堅固的軀體、清脆的聲音、通電的觸感，只有我懂。今天，看到你讓他感受你的一切，我才發現，是我變了⋯⋯是我不配獨佔你，對不起。

好癲女 成班痴線佬

衝出黎做咩

好正

DS獨白：（14萬6百零3次⋯⋯喺呢一分鐘，睇住所有人死咗14萬6百零3次。）

IM問：Dr，你睇到乜嘢？

［DS望住IM定格幾秒若有所思，再慢慢微笑合埋眼。］

DS獨白：（原來，我已經毋須再睇，因為我知道下一次一定會成功。）

［DS開返眼、微笑望住IM］

DS：我地贏咗。
IM：點樣贏？
DS：我講咗，就唔會發生。

人地十年拍左22部
王家衛十年就係拍一部，既係第一部，亦係endgame

btw, 佢拍咁多部其實又真係有個Wong Kar wai universe, 主角都係周慕雲

mi2

有幾多部有周慕雲呀
乜都加universe

應該拍緊紐約大戰

當時 有唔少超級英雄出現
其中最傳奇嘅 係着盔甲嘅Ironman
佢當時嘅身份 係一個軍火佬

Endgame，只不過係奇異博士同我開嘅一個玩笑

原來化灰既時候，人人都一樣。

到時你唔好自卑

想睇葉念琛，谷德超，同黃真真版本

梁朝偉係Iron man 金城武or哥哥會係captain
梁家輝做thanos 張學友做雷神
劉青瑕做紅女巫
張曼玉做black widow
張子怡captain marvel
Hulk 黎明

好尷尬

Dr Strange: 一千四百萬六百零五次。我已經睇咗一千四百萬零五次我地嘅結局。到底要點樣做，先至可以到達我同你一齊睇日出嘅結局？

人最大嘅煩惱，就係記性太好

Tony請Loki飲醉生夢死

DC應該贏咗

隊長刮so 會刮一個鐘

六粒寶石變左「偷食」「婚外情」「性慾」「謊言」「色誘」「一夜情」

會有wolverine 但剪哂啲鏡頭

如果我有多一套suit
你會唔會陪我去打外星人？

場景開始: 鏡頭徐徐拍攝異星球的森林，長鏡頭拉慢拍攝，背景播放悠閒的異國風情慢板音樂，隨thanos在田園間收割農作物。

thanos讀白: 聽講呢個世界有一種冇腳嘅雀仔，佢一出世就不停飛，不停飛，不停飛……一直飛到佢死果日，為左知道呢個答案，我千辛萬苦咁去集齊5粒無限寳石，甚至為左佢，我失去左我嘅親生女。當我得到之後，發現其實我可以透過無限手套去創造一隻……或者，我就係呢一隻無腳嘅雀仔。

「咔嚓!」鏡頭忽然回到小屋，thanos頭顱被thor一斧斬斷。

華人導演最出名之一就係佢

仲有你知唔知外國人有幾鍾意王家衛？
VOGUE 都搵佢黎幫手整met gala啊

無知真係好可怕

Thanos手拿一舊芝士漢堡，請Tony來掰。

王家衛同吳宇森都唔識分

一直覺得今次某d位拖長少少
比觀眾感受多d會更好

Captain Marvel to all avengers:
如果我有多架太空船，你會唔會跟我走

Captain還石
我終於來到Vormir，我突然想起tony，我覺得好難過，我始終認為站在這兒的應該是一對。

屌。。。淨係拍綠人兩個性格嘅内心戲都玩到半粒鐘啦

Tony Leung

多咗

隻抽位變慢鏡

Tony: Steve, 不如，我地由頭嚟過？

有可能會加插啲賭枱場口 例如THANOS第一幕唔係煲水 變咗鋤DEE

邊個老闆咁睇唔開

會好撚悶

啲英雄一人企一個位
企位前後左右擺得好好睇
各人唔會擋到各人嘅鏡頭
擺定個靚姿勢 就開播音樂
然後就傾計
輪住講野 每人一句 每句得幾隻字
就咁玩足5分鐘 就轉場

做乜鳩咁多吳宇森, 難分真與假

應該係片頭iron man流浪宇宙獨白嗰種風格到完場

英雄 兩個字

我叫iron man, 坐喺我對面嘅，叫美隊，佢每一日，唔知點解都會喺同一個時間，同一個坐位，點同一杯野飲...

咁真係同佢鬥長命

如果有無限手套你會唔會從頭嚟過

講多過做

全陪人企係度唔郁等開戰，然後每個人都回億下自己D家人情人情婦/夫既唔開心事，間中穿插下做愛，愛下酒，自殺又唔死得，美國上尉就望下CARTER張相呆幾分鐘咁，然後D石就突然間由其中五個手上出現，裝上手套然一閃就結局各人各自拜下山懷念下IRON MAN，有情婦/夫既又去做下愛，有家庭既又食下住家飯睇下電視碌下IPAD電話咁。

Parker: 我曾經聽人講過avengers打完之後 會喺紐約食漢堡包，我以前好期待，但依家已經唔想試。

Chris呀 起身呀 你唔打thanos邊個去打呀

Morgan復機，密碼'I love you 3000'

最後一場，Thanos 見大勢已去，同Iron man 講：
不如我地重新開始

會有好多鏡頭食煙
啲音樂變晒一係好溫馨一係好詭異

仲有張家輝扮黎明

CM負責喺最後嗰幕出現，吹頭吹十五分鐘，完

我想告訴你，我找到那粒石子了

seed呢屌你
link/番號都ok

支那01

羅傑斯：「唐尼，讓我們重新開始。」

Peggy to CA：「如果有一天你可以忘掉過去，記得來找我。」

「粒子只有一樽，機會只有一次。如果拎唔到寶石，請唔好番黎。」

「如果愛可以用係數字衡量的話，我希望這份愛的數字是三千。」

Ironman to warmachine ：「你知唔知道有d軍人係冇腳。」

其實tony一開頭喺太空船上面錄遺言比pepper，已經幾王家衛
"part of the journey is the end"呢啲風格由金城武用廣東話講出嚟已經好得

Ironman會變左耍宮家六十四手
Captain會耍詠春

拍完之後啲清談節目主持問蜘蛛俠同hulk有無劇透
但佢地都唔知自己演撚左啲乜
正式上映之後，原來兩個啲戲比人cut撚晒
後來劉華到美國宣傳天機2嘅時候又上節目
從容咁回答：放心啦，我92年拍果啲到而家都未上
(劉華當年上smap x smap都係咁同木村講)

之前呢條友唔係同AV4 一齊上映

輸左瀨地硬?

又吹奏?

最後係ANTMAN縮小走入THANOS屎眼，
再變大獲勝

失戀跑步嗰段可以點改？

王家衛拍av 會點？

好耐無見呢啲post

Thanos.....

王導既感情獨白真係好細膩.....

三巨頭全部都有血有肉

會有男男床上戲，例如ir vs ca

CA2
任務準備前15分鐘
美隊睇住Peggy 張相望足15分鐘

CA對IM講:不如我地重頭黎過。

Hawkeye拿住soul stone講: 當我站響懸崖下，覺得非常難過，我總覺得，應該是兩個人站在這裏。

Hulk對住thor講: 你知道喝酒跟喝水的分別嗎？酒，越喝越肥，水會越喝越健康。

Hulk內心讀白:其實了解一個人並不代表什麼，人是會變的，今天她喜歡hulk，明天她可以喜歡Hawkeye 。

thor走出thanos小屋: 那天下午我做了個夢，我到了他的家，走出那房子的時候，我以為我會醒來，誰知道，原來有些夢是永遠不會醒的。

可唔可以搵人將呢d對白key晒落avg 4

iron：老細 一個芝士漢堡(5分鐘就close up影住iron man食芝士漢堡）
ca聲音導航獨白：呢五年嚟嘅每一個星期六，Tony都會一個人坐喺左手邊第二張枱
食一個漢堡包 飲一杯可樂
可能咁樣先會暫時忘記到同伴化灰嘅事實...
但我知道佢只不過係自己呃自己

梁朝偉＝tony
tony = iron man
梁朝偉 ＝ iron man

諗起之前batman都有對白圖

On9 hk01 又抄野唔落reference

Thanos 被斬首之前 : 人生來每個人就有各自嘅使命，到咗今日，二號，五月二號，2019年五月二號。呢一刻，我終於完成咗我嘅使命，可以踏入下一步。死亡，其實都係大自然嘅一部分，所有事都係循環。使命，死亡，使命，死亡。我好似已經開始期待。

垃撚圾記者

唔會拍到av4,應該岩岩拍完iron man

雖然兜兜轉轉行咗好多冤枉路,我終於拎到靈魂寶石

個日我好難過

因為我始終都覺得

企係紅骷髏前面既應該係兩個人

仲要有happy together bmg

成個post都係梁朝偉把聲

Cap: 輸左，化灰囉，企係到嘅先有資格講嘢，你話係咪呀 ？

配合埋慢鏡落雨 captain單拖望住成支thaons軍隊

東尼：唔知點解自從完成左第一套戰甲開始，我會選擇左做英雄呢條路，我當初諗可能係因為正義感掛。直到有一日，我有一位老朋友同我提起佢一位曾經同佢好親嘅啊叔。佢話我知果日係夜晚，佢親眼見到佢啊叔比個賊用手槍辣低左，佢話當時自己好驚，佢好驚會失去左呢位同佢最親嘅人，果刻佢個腦已經空白一片，諗唔到任何野。佢話我知佢淨記得，佢啊叔訓左係地下到，流左好多血，然後慢慢捉住佢對手，講左一句說話 “能力越大，責任越大”。我呢位老朋友最近過左身，但唔知幾時開始，我個腦不時諗起，我呢位老朋友嘅啊叔同佢講過嘅呢番說話。我直到依家開始慢慢知道，原來我揀得呢條路，就預左番唔到轉頭。或者可能係一開始嘅時候，英雄呢條路，已經揀左我，我其實根本就無得揀。

．當 Wanda緊抱垂死的 Vision時，Thor 在遠處看著一切，又令他想起往事，小聲對Rocket 說道：「我終於明白那個女人為什麼會喜歡Vision，可能是因為他夠簡單。看着他們的時候，我的心在嫉妒，曾經，我也有過這樣的機會。不知道為何，我竟放棄了。我那時為了聖域、以為可以拋下自己的女人，誰知道等我回地球時才發現她做了我的嫂子。」

．Tony 的葬禮後，鷹眼和Wanda在湖邊細語：「那天晚上，我突然很想喝酒，就喝了那半壇「醉生夢死」，好象平常一樣，我偶然會做我的買賣。 沒有事的時候，我會望向Vormir。我清楚地記得有一個女人留在那邊，其實「醉生夢死」只不過是她和我開的一個玩笑，你越想知道自己是不是忘記的時候反而記得越清楚。 我曾經聽人說過，當你不能夠再擁有的時候，你唯一可以做的就是令自己不要忘記。 」